何文田站一期由高銀轉為鷹君發展

😱😱😱

鷹君即係逸東酒店集團

前排睇新聞 長實又話佢哋接咗呢個盤
好混亂

朗豪坊地主

黃地產

價錢好似未公布

發展商點黃啊

長實批左??

除咗逸東全部都唔係黃

但逸東係鷹君旗下 你幫襯佢=比錢鷹君